求6000砌打機list

求6000打機list
主要都係打下機 現時玩pubg
Budget 系差少少
求助 ，如砌到i7就最好

E.g:3年左右不換機
(Ram到時會追加）

利申 電腦白痴

無人會幫你

夠買xbox加4k月球架

去網吧

6000蚊砌i7打機，
你不如留返啲錢嚟打飛機算啦

岩岩鳩篤又真係篤到

Windows
搜索/加入Windows
CPU
- Intel® Core™ CoffeeLake i7-8700 3.2GHz 12M Cache 6 Core 12 Thread LGA1151 $2320
主機板
- MSI B360M PRO-VH $650
顯示卡
- ASUS Phoenix GeForce® GTX 1050 Ti 4GB GDDR5 $1550 SALES
$1699
RAM
- G.SKILL DDR4 Value Series DDR4 2666MHz 8GB (1x8GB) Ram $670 SALES
$730
火牛
- Corsair VS Series™ VS450 80Plus 450W PSU $269
SSD
- Kingston SSDNow A400 120GB TLC 2.5 Inch SATA III SSD $275 SALES
$299
機箱
- AeroCool Corporate Series CS 102 M.ATX $189

服務:
產品: $5923
砌機: $80
總額: $6003

120GB ssd only...
真係有機打，就飛機冇得打...
擺唔到片，裝完個Windows 裝埋啲Software 得番真係唔多位，
樓主仲要裝PUBG，真係玩完，打機List 最好嘅上到16G ram

打機黎講 i5同i7既分別唔大

呢樣真 i5 8400已經有4c8t i7性能

144hz gaming先有需要上i7 8700k

本來諗住叫你二手自己砌,但電腦白癡

8gb ram + 120gb ssd

得6000蚊budget
你都係用i5算鬼數啦

omg...1050ti配8700會唔會有啲兒戲 落翻去8400 甚至8100都夠

系你老母

其實用g4560都得

係樓主要i7

不過正路6000 緊係唔會咁砌 最起馬出1066

g4560 pubg y城頂唔順

而家優化好左應該OK既

穩陣D咪

Windows
搜索/加入Windows
CPU
- Intel® Core™ CoffeeLake i3-8100 3.6GHz 6M Cache 4 Core 4 Thread LGA1151 $899
主機板
- MSI B360M PRO-VH $650
顯示卡
- Inno3D GeForce® GTX 1060 Compact ITX 6GB GDDR5 $2699
RAM
- G.SKILL DDR4 Value Series DDR4 2666MHz 8GB (1x8GB) Ram $670 SALES
$730
火牛
- Cooler Master MWE 500W 80Plus Bronze PSU $395
SSD
- Kingston SSDNow A400 240GB TLC 2.5 Inch SATA III SSD $449 SALES
$570
機箱
- AeroCool Corporate Series CS 102 M.ATX $189

服務:
產品: $5951
砌機: $80
總額: $6031

原來張卡揀左張ITX 求其揀張唔係ITX就OK